李慧琼：有支持我們的市民，擔心混亂而不敢出來投票，影響選舉公平性

民建聯今日宣佈將派出179人出戰下月的區議會選舉。黨主席李慧琼形容，今次區選對該黨來說是前所未有的艱難，難以評估反修例運動對該黨選情的影響，她拒評一旦民建聯大敗，會否辭去黨主席一職。該黨未有要求政府停辦選舉，只是呼籲政府要確保選舉日能在安全環境下進行，指有市民擔心投票日會出亂子不敢上街。

對於在甚麼情況下，政府才需要取消或押後區選，李慧琼指，這個問題應由政府回答，她要求政府要確保投票當日是安全，市民不會因為現時的亂局而怯於上街和投票，否則會影響選舉公平公正。

咁快為大敗諗定藉口

on9，點知你投邊個

鋪哂路 仲話唔係想取消選舉

算唔算比提示

做埋網上投票你都肯定唔會贏架啦 民心所向

咁佢地唔敢支持你民賤聯
快d 派錢派到佢地得半條命都要吊到投票個日啦

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

有？真係有？

多謝晒你提我地

仲有人類會支持你？

收皮啦

你地晚存在已經影響選舉公平

真係你既支持者 爬都會爬去票站投

支你老母持

又横賴

你既市民即係你

準備滅黨啦